{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0022010676029/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "화이트 데님 오버롤 원피스"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSのデニムオーバーロールワンピースはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 こちらの商品はコーディネートしやすいカラー構成と厚みで、カジュアルなTシャツ、リブTシャツ、シャツなどのインナー類と一緒に春夏に適した商品です。 裏開きで、野外活動でも快適に着用できます。 スナップでショルダーストラップの長さを調節できる万能アイテムです。 この製品は手洗いがおすすめで、色移りする恐れがあるので単独洗濯をおすすめします。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 水に濡れたり、汗をたくさん乾かした時、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 ビーンポールキッズは子供たちのための高い品質基準の原則を遵守し、生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に実施します。 この製品の素材は綿98%とポリウレタン2%で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムオーバーロールワンピースはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このデニムオーバーロールワンピースはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなカラー構成と厚みを持っていますか？",
            "answer": "この商品はコーディネートしやすいカラー構成と厚みを持っています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなインナーと一緒に着用するのに適していますか？",
            "answer": "このワンピースはカジュアルなTシャツ、リブTシャツ、シャツなどのインナー類と一緒に春夏に適しています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このワンピースは裏開きで、野外活動でも快適に着用できる特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "ショルダーストラップの長さはどのように調節できますか？",
            "answer": "ショルダーストラップの長さはスナップで調節できます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのお手入れ方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "このワンピースは手洗いがおすすめです。単独洗濯をしてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは機械乾燥しても大丈夫ですか？",
            "answer": "このワンピースは機械乾燥すると損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このワンピースの素材は綿98%とポリウレタン2%でできています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSはどのような品質基準を守っていますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSは子供たちのための高い品質基準の原則を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "この製品は安全性についてどのように検査されていますか？",
            "answer": "この製品は生地検査と児童有害性安全検査が徹底的に実施されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 461
    }
}